想問下呢件褸 香港邊到有得賣

如題

條友型撚到

Global work, gap, hm 都有類似

一街都係啦

女裝

樓主好高好靚仔？

個款咁簡單淘寶都有 但樓主有人地咁高同靚仔？

Uniqlo 有同款 差唔多色

唔高 諗住當婚紗咁著

Uniqlo 個隻短身 我想要長身

淘寶幾錢 小弟冇淘過
申利 大學生

Thx 巴打

美麗華global work同lowry farm 齊款同特價，齊唔齊碼就睇你彩數

係咪減到499